【守法意識薄弱】老千警「失更」停職遭通緝 妻子：已斷絕來往

姓馮老千警Eric涉訛稱協助誤墮求職陷阱的少女追回22萬元失款，竟千上千再騙去她8萬元。有知情人士爆料，揭Eric原來入職警隊廿多年，但疑因操守及性格問題，一直與同袍關係欠佳，並曾與一名見習女督察爆出感情瓜葛，最後鬧翻收場。多年來他不獲晉升，仍是「散仔」一名，不時被調到不同警署，至去年中他未有現身當值且不知所終，終被停職面臨紀律調查，之後更涉案被通緝。

侵侵係咪史上最搞笑嘅美國總統？

做親狗都有問題

無論任何行業，其薪酬都理應反映了工作的危險性。而醫護人員決定投身這行業之前，亦應該早已理解工作的風險。

source: 葉劉淑儀facebook

符合國情